一夜之间收到1800多个签名的请愿书也试图阻止对她的驱逐。一名被冰上拘留的妇女说，她的输卵管未经她同意就被摘除了
Samya Stumo的父亲Michael Stumo说：“根据这份报告，联邦航空局应该立即停止737 Max的重新认证过程。”。《财富》杂志称，波音飞机坠毁是多重错误的“可怕的顶点”
如果法院做出对保险公司不利的判决，他们可能会被迫重新审查持有业务中断和其他保单的公司提交的数千份索赔，这些保单提供了防止意外中断运营的保护。有干扰保险吗？这些公司发现，在《财富》杂志（2020年9月12日）发布的新冠病毒时代，它毫无用处
全球范围内的封锁使国际旅行停止，并进一步削减了奢侈品的销售。TikTok正在寻找避免出售《财富》的方法
这种盘旋通常被称为“失速”，发生在飓风或多或少地停止时。缓慢蜿蜒的飓风通常更为危险，而且越来越常见。| Greta Moran | 2020年9月9日|科普
周一，德布拉西奥呼吁暂停抗议活动，直到两名被杀军官的葬礼结束。Trayvon Martin的家人拒绝“死去的警察”游行者| Jacob Siegel | 2014年12月24日| DAILY BEAST
尽管如此，民主统治不仅未能阻止这一趋势，而且似乎加速了这一趋势。是时候让杜鲁门民主党人回归了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽
随着音乐视频的盛行，我的黄金时代停止了。摇滚黄金时代专辑封面| Ted Gioia | 2014年12月5日| DAILY BEAST
由于国会的两个分支现在都在共和党的控制之下，我们也应该采取行动阻止这些权力争夺。奥巴马的伊斯兰国战争是非法的|参议员兰德·保罗| 2014年11月10日|每日野兽报
新词的形成是一个自然的过程，任何愤怒都无法阻止。继续，以介词结尾：我们都可以接受的语法规则|尼克·罗密欧| 2014年11月3日|每日野兽
将军命令停住脚步，命令士兵们吃喝以恢复体力。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
当他们经过路边一处灌木丛茂密的地方时，他们接到了一个粗暴的命令，要他们停下来。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
在这里，他们暂停了一段时间，开始向四面八方大力捕猎，瞄准每一种猎物。猎狮| R.M.巴兰坦
从她勇敢的嘴唇里发出的这样一个承认警告弗兰克，他必须叫停，不管失去时间。红色的一年|路易斯·特蕾西
他们突然停了下来，一个蜷缩在一起的小人蹲在一条弯曲的栏杆旁，脸藏在胳膊里。失落的英雄|伊丽莎白·斯图尔特·菲尔普斯·沃德和赫伯特·D·沃德